我個拜金女友

我同條女就拍左半年 就開始發覺佢都幾妒忌人地叻過佢 成日覺得同人地有差距 佢自己已經做到大公司mt 又會覺得其他mt 叻過佢好多 所以返工都令到自己好大壓力。一直希望自己可以唔會比人睇死 叻過好多人
咁樣諗都唔係壞事 起碼令自己上進
佢大陸有個表姐 嫁左個好有錢既男人
個男人成隻豬咁既樣 佢表姐就成日係wechat 炫富 post好多名牌野
我條女就會覺得自己一直係香港生活 細個都比表姐生活好 一直生活都好好 名牌大學畢業
但係就係因為表姐嫁左個有錢人 覺得依家生活差過表姐 就連佢老母都覺得佢表姐嫁得好 因為有錢就嫁個光頭肥豬 我諗佢老母都覺得個女都要嫁個有錢 經濟好既
我條女開始同我講 ：“你都要努力 搵多D錢”.叫我搵多份兼職 搵儲多D錢 本身份工 時間多
我本身就返緊份穩定但係人工唔算高 但可以安穩過日子既工
又叫我再努力D 向更高級職位怕 生活可以好D 問題其實係好難去到個職位
最hurt係佢講笑 咁話 我都唔可以比自己嫁錯郎
原本都好專一對佢 無搵其他女仔
有frd都話我on9 唔好咁專一
依家佢咁講 真係要識返多D女 等自己有後路

sor 1999

屌分手啦呢d女人你搵幾多都唔撚夠佢洗啦

同佢講做雞搵錢好易

你地拍住上一齊做

ex一樣 好快分左手 搵左個大佢十幾年 既有錢佬